今晚十八區開花 休你老母

今晚準時8點見

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

咪撚再休息
咪撚再搞港島大遊行
每晚8點準時見

今晚要出
啲post終於正常番
啲popo係咪放lunch

痴撚線
突然吹風話休息

5號咪休息完
要休都唔撚係今日喇

推

休息左成日 休息夠

最少都要每晚八點 唔可以比班狗有休息既機會

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

推!!!

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

休息就代表林鄭緊急法有功效, 一定唔可以休
勇武手足自己衡量下行動既尺度, 相信前線
利申 點都唔割蓆

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍